80歲歌舞群組病者北區醫院離世

可以落去同李偲嫣一齊跳

跳枱棺舞

獲老毛接見

笑左

藍屍死全家